{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_062592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "두껍전"
    },
    "text": "ヒキガエルのチヂミ (두껍전)\\n\nこの本は「トッケビジョン」という題名で、『釈迦如来十地修行記』を基にした小説化された『金松阿志伝』を要約したものです。本の内容は、比較的俗化された形で描かれています。さらに、本の表紙の裏側には「庚寅三月念七日時灯」という記録があり、本の最後のページには「庚寅三月会日必定」という記録があります。仮に庚寅年を1890年とすると、この本は1890年3月27日に筆写が始まり、その月の終わりまでに完成していたことがわかります。また、本の最後には筆写機が付属していますが、その内容は、善良な人には福をもたらし、悪人には災いを招くという一般的な信じられている理念が述べられています。この本の国籍／時代は「韓国-朝鮮」で、材質は紙であり、分類は「文化芸術 - 文献 - 文学 - 小説」となります。また、大きさは横175cm、縦32.0cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この本の題名は何ですか？",
            "answer": "この本の題名は「トッケビジョン」です。"
        },
        {
            "question": "この本は何を基にして書かれていますか？",
            "answer": "この本は『釈迦如来十地修行記』を基にした小説化された『金松阿志伝』を要約したものです。"
        },
        {
            "question": "この本の内容はどのように描かれていますか？",
            "answer": "この本の内容は比較的俗化された形で描かれています。"
        },
        {
            "question": "この本の表紙裏にある記録は何ですか？",
            "answer": "この本の表紙裏には「庚寅三月念七日時灯」という記録があります。"
        },
        {
            "question": "この本の最後のページにある記録は何ですか？",
            "answer": "この本の最後のページには「庚寅三月会日必定」という記録があります。"
        },
        {
            "question": "この本はいつ筆写されたものですか？",
            "answer": "仮に庚寅年を1890年とすると、この本は1890年3月27日に筆写が始まり、その月の終わりまでに完成していたことがわかります。"
        },
        {
            "question": "この本には筆写機が付属していますか？",
            "answer": "はい、この本には筆写機が付属しています。"
        },
        {
            "question": "筆写機の内容は何ですか？",
            "answer": "筆写機の内容は、善良な人には福をもたらし、悪人には災いを招くという一般的な信じられている理念が述べられています。"
        },
        {
            "question": "この本の国籍／時代は何ですか？",
            "answer": "この本の国籍／時代は「韓国-朝鮮」です。"
        },
        {
            "question": "この本の材質は何ですか？",
            "answer": "この本の材質は紙です。"
        },
        {
            "question": "この本の分類は何ですか？",
            "answer": "この本の分類は「文化芸術 - 文献 - 文学 - 小説」となります。"
        },
        {
            "question": "この本の大きさは何ですか？",
            "answer": "この本の大きさは横175cm、縦32.0cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 418
    }
}